# $Id: zh_TW.po 18950 2008-11-28 17:26:00Z mindless $
#
# Gallery - a web based photo album viewer and editor
# Copyright (C) 2000-2008 Bharat Mediratta
#
# This program is free software; you can redistribute it and/or modify
# it under the terms of the GNU General Public License as published by
# the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or (at
# your option) any later version.
#
# This program is distributed in the hope that it will be useful, but
# WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU
# General Public License for more details.
#
# You should have received a copy of the GNU General Public License
# along with this program; if not, write to the Free Software
# Foundation, Inc., 51 Franklin Street - Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301, USA.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Gallery: Keyword Albums 1.0.6\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: gallery-translations@lists.sourceforge.net\n"
"POT-Creation-Date: 2006-09-12 11:25-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2008-11-19 20:34-0500\n"
"Last-Translator: Stephen Chu <stephen@ju-ju.com>\n"
"Language-Team: Chinese Traditional <gallery-devel@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#, c-format
msgid "Keyword Album: %s"
msgstr "關鍵字相簿：%s"

msgid "Keyword Album"
msgstr "關鍵字相簿"

msgid "keyword album"
msgstr "關鍵字相簿"

msgid "All album views"
msgstr "所有相簿畫面"

msgid "Standard albums"
msgstr "標準相簿"

msgid "Keyword albums"
msgstr "關鍵字相簿"

msgid "None"
msgstr "無"

msgid "&laquo; default theme &raquo;"
msgstr "&laquo; 預設佈景主題 &raquo;"

msgid "Keyword Albums"
msgstr "關鍵字相簿"

msgid "Dynamic albums based on keyword search"
msgstr "由關鍵字搜尋結果產生的動態相簿"

msgid "Display"
msgstr "顯示"

msgid "Keywords:"
msgstr "關鍵字："

msgid "Short URL for Keyword Albums"
msgstr "關鍵字相簿短式網址"

msgid "Keyword to use for dynamic album"
msgstr "動態相簿使用的關鍵字"

msgid "Page number in a dynamic album"
msgstr "動態相簿中的頁碼"

msgid "Keyword Album Settings"
msgstr "關鍵字相簿設定"

msgid "Settings saved successfully"
msgstr "設定儲存成功"

msgid "There was a problem processing your request."
msgstr "處理你的請求時出現問題。"

msgid ""
"Select where to include links in item summary info, usually shown next to thumbnails.  You "
"can also add the Keyword Albums block in theme settings."
msgstr ""
"選擇在什麼畫面的摘要資訊中加入鏈接，通常是在縮略圖旁。你也可以在佈景主題設定中加入關鍵字相簿"
"區塊。"

msgid "Keyword Links"
msgstr "關鍵字鏈接"

msgid "Split keywords on"
msgstr "關鍵字分隔符號"

msgid "Semicolons"
msgstr "分號"

msgid "Commas"
msgstr "逗號"

msgid "Spaces"
msgstr "空白"

msgid "Select at least one separator"
msgstr "至少要選一個分隔符號"

msgid ""
"Use any of the selected characters to separate multiple keywords in an item's keywords field."
msgstr "在項目的關鍵字欄中，用任何一個選擇的分隔符號來分開多個關鍵字。"

msgid "Display of Keyword Albums"
msgstr "關鍵字相簿的顯示方式"

msgid "Sort order"
msgstr "排序方式"

msgid "with"
msgstr "和"

msgid "Description"
msgstr "詳細描述"

msgid "Text for theme to display with all Keyword Albums."
msgstr "佈景主題用來在所有關鍵字相簿旁顯示的文字。"

msgid "Theme"
msgstr "佈景主題"

#, c-format
msgid "Settings for %s theme in Keyword Albums"
msgstr "關鍵字相簿中 %s 佈景主題的設定"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "&laquo; Keyword Album &raquo;"
msgstr "&laquo; 關鍵字相簿 &raquo;"

msgid "Keyword album links"
msgstr "關鍵字相簿鏈接"

msgid "Keywords for current item (uncheck to show all keywords)"
msgstr "目前項目的關鍵字（不選會顯示所有關鍵字）"

msgid "Keywords from public items only"
msgstr "只顯示公開項目的關鍵字"

msgid "Show keyword cloud instead of select list"
msgstr "用雲狀關鍵字群取代選單顯示"

msgid "Maximum number of keywords (empty for no limit)"
msgstr "關鍵字數量限制（空白表示無限制）"
